香港交友apps就係一個充滿垃圾嘅地方

將你嘅性別改為女性
你就知道交友apps班仔有幾廢

你唔需要聲 唔需要樣
只要幾句甜言蜜語就可以令到班毒撚當你神咁拜

毒撚狗公出現>造就樣衰/肥婆有自信=香港交友apps生態崩潰

唔洗話我冇女朋友，樣衰果啲啦，我知你班apps狗公剩係識講呢啲，我有女友嘅，我唔係靚仔 唔係apps識

質素有返咁上下嘅撚洗用交友app咩

大家快啲互屌

好多釣狗公post講過

事實就係咁... 唉

班毒撚狗公好中意用

車做自介，因為車之外，佢成個人生冇一樣係現實吸引到異性例如 個人修養/樣/幽默感

搵日再買張電話卡開post 撚化班狗公
我叫我女朋友出一句聲就已經夠班狗公讚我靚女送野比我

但係我連icon都冇

以前chatroom文化都係差唔多

死得
呢招經連登仔post後實發揚光大
我估好呢d app將會淪陷並充斥住男扮女/女扮男嘅人
又多一d平台被玩壞

交友app入面人人都係性需要上哂腦
想傾計交朋友基本上無可能
我download過heymandi
極痴線

唔係想大家呃人
但係交友apps真係上至倫敦金幾十萬下至呃幾十蚊外賣食都得班狗公冇撚腦

一知你有閪，全部狗衝。前世未屌過女

願聞其詳

諗下咩人先要玩交友app
咪撚同我講現實識唔到人
現實識唔到就證明咗啲人幾咁低質